召集去日本追櫻嘅手足

你地仲去唔去
冇得上IG哂命啦

去將軍澳睇住先

將軍澳邊度有？

年年將軍澳都有

港女要tag埋地點
TKO？笑死人咩

其實嘉道理農場都有
每年都會有鐘櫻桃開花， 咁當然 個品種 冇日本 嗰啲咁靚啦

樓主邊個鄉下？點解要上 ig 曬命？

台灣囉 台灣都好似有

將軍澳係好少, 但都好過冇
貼返舊年既櫻花先🌸

鍾花櫻桃

吉野櫻

富士櫻

你唔好再影得柒D
得幾棵水人去梗係要影到咁啦

我個陣趕時間, 影完就趕住走
巴打你影得靚好多

3月尾去